拓展人脈

有咩方法可以拓展人脈，識多啲人？

返學定做緊野？

做緊野

試下放工多啲同朋同事去食下野 飲下野 得閑又約出黎咁 唔好怕醜就得